呢兩個女仔揀一個去你屋企拜年，你點揀?

both thx

HANA

黑面

清唔可以咁貪心

屌

唔入流

個人鍾意左一

咩名

左：齋藤飛鳥 右：西野七瀬

無所謂 但講唔正祝賀語要懲罰

差唔多樣

點罰?

清要驗下眼

七仔:大婆

性感神秘人

你幫我諗諗ok？

非gay

唔捨得罰佢地

我要老婆飛鳥就夠了

比佢地含d野糾正發音又點睇

尊重啦屌

表姐同表妹

大原櫻子

唔明

緊係七仔啦

跟風 + 台狗

???????

生駒里奈

含咩呀 ?

兩個都唔似G

珍

垃圾肥料 不了

一把車落去

冇錯 我就係我

冇利是就過主啦

屌本身諗住揀左
但睇唔出係飛鳥黎
本身鍾意飛鳥

BOTH

咁都睇唔出仲話鍾意飛鳥

飛鳥好正

左

樓主死gay佬

要七仔

飛鳥最高

點解現實既女仔全部要係雞係公廁，點解唔係好似圖入面連登d post既靚女咁主動老強連登仔

個個架妹都一樣樣 點分到

點解冇人幫7仔拉票

叫乜名 好仙

花花屌打

好樣衰

why not both

左邊=柒版lisa

Both
我兩個老婆

与田祐希 天下第一

盲

小田飛鳥緊係正

左手

唔好屌我住啦 我憑直覺都揀佢係咪真愛先

sorry
要拜都係要等雞年先比佢地入來

小朋友先揀黎揀去

我七無得輸

總有一間係附近

花花太色情

牙雀屌打個4件嘢啦

咩2c牙

咩事jer我呀bb ？